細個唔明點解上帝咁樣懲罰亞當

亞當食左禁果，上帝懲罰佢，要佢一世辛勞工作
以前唔明：呢d算咩懲罰？

主上帝對那男人說：「你既然聽從妻子的話，吃了我禁止你吃的果子，土地要因你違背命令而受詛咒。你要終生辛勞才能生產足夠的糧食。

土地要長出荊棘雜草，而你要吃田間的野菜。

你要汗流滿面才吃得飽。你要工作，直到你死，歸於塵土；因為你是用塵土造的，你要還原歸土。」

而家開始明白，呢個係對人類最大嘅懲罰

你要工作，直到你死

收皮喇 耶撚
買美股發達最實際

第一個被上帝陷害既人

亞當最大嘅錯就係唔搞基
條女累死佢
累埋世世代代嘅人

黎生唔同意

自己屌自己屎忽?

禁果挖個窿嚟屌

幾多野任你改名

屌條蛇囉

塞條蛇入屎眼
呢舖聖經都唔知可以點寫落去

蛇

上帝知唔知亞當會食禁果

呢個係神嘅安排嚟

係咪真係有利利絲 ？

夏娃係其中一條骨變 其實亞當屌自己 ？

咁香港人咪係上帝都懲罰唔到嘅人囉

黎生真名：黎亞當

亞當血緣深厚

個世界得佢兩個人
想點就點，幸福好多

原來係上帝發明返工

上帝:工作否則餓死

其實唔係好明
點解要設定蘋果為禁果 點解要佢地唔可以食

知，理論上佢都應該知有夏娃同有蛇
最後亞當會食禁果係必然嘅結果
佢都知道棵樹擺正伊甸園度最後會有人食禁果

有一個女人同亞當一齊整出黎,但正式版冇提過佢個名

1:27 神 就 照 著 自 己 的 形 像 造 人 、 乃 是 照 著 他 的 形 像 造 男 造 女 。
1:28 神 就 賜 福 給 他 們 、 又 對 他 們 說 、 要 生 養 眾 多 、 遍 滿 地 面 、 治 理 這 地 ． 也 要 管 理 海 裡 的 魚 、 空 中 的 鳥 ． 和 地 上 各 樣 行 動 的 活 物 。

唔好問啊 ⋯ 會世界大戰ga .....

因為上帝都未食你就食唔識做

我都覺，世人被亞當累死

食哂D蘋果牛津就發明唔到萬誘引力

咁即係明做佢啦
條蛇係咪上帝派去引誘佢地食?
最後其實係咪上帝就係想亞當去辛苦
唔比佢咁嘆咋?

你諗下你隻貓突然有一日識同你講野, 上網買野, 你仲會唔會養佢?

upload 佢d 片上 youtube, 自己揾自己貓糧拉.

伊甸園上帝地頭
條蛇入到去仲唔係上帝開路俾佢？
擺明就係專登撚鳩亞當

可能係因為唔想佢地識分辨善惡
一旦識分，就唔可以不知者不罪

依個係正版同盜版的分別：
舊約聖經係抄猶太教的經典，其中講創世的以諾書無抄足。所以聖經入面就無左過撒旦係由天使墮落，亦無左莉莉絲。

nekopara？

神愛世人不嬲都係得啖笑，玩尻人類娛樂自己就真

神愛世人

聖經都算係最大嘅例子
去證明「想像力係會被知識所限制」呢句真理

對黎生來講係獎賞

7日創世

上帝：我要懲罰你打一世工 做到死為止！
黎生：好呀好呀

係6日

根本就係釣魚執法,係個局

由頭到尾亞當無諗過食禁果
條蛇又係上帝創造,夏娃又係上帝整既
整佢地既時侯,責任心啊/乖巧呢D屬[性+夠100就唔會有呢件事

本來工作係懲罰,
但港豬出現左之後,香港就多災多難,睇黎係神既旨意...

上帝叫7婆選特首

創造地球用幾日
創造宇宙一日

佢明明可以放遠啲棵樹﹐等佢地無咁容易食。但佢不但只將棵樹放係正中央，仲要整到個蘋果好紅好香﹐再加多條蛇去引誘佢地佢食。關鍵係佢地根本唔識分善惡

Adam Lai